今晚玩菇菇

請問大家知唔知係咩菇同點煮死佢哋好

菇有毒

邊隻？

Call定黑箱車

今晚食完唔死，再上嚟同大家講吖

屌菇

今次唔想玩菇菇入菊花，想掉返轉玩菇菇出菊花

自己種?

不，自己買

是很昂貴嗎?

六十元一份，有很多不同的菌，因這幾款好像比較特別，所貼出在跟大家分享一下，亲

好貴

是的，但係我鍾意食炒雜菌，所以唔緊要啦

生啪架喎

好正

生食菇菇會死㗎

我係菇菇係幾正

你死咋嘛

我會返嚟搵你

坐爆我

後入你

不了

係咪唔閪俾面